連登同名校成班小朋友打交打上高登搵大人幫手

透過 HKG 分享一則貼文: 我係名校secret 其中一位admin 希望各位高登仔唔好理班on9仔

透過 HKG 分享一則貼文: 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

睇下入面嘅評論先精彩

睇下麻鬼娘娘呢番說話真係精警
平時又好有骨氣要高登點死點收皮
兩派平時又稱兄道弟，今日做乜又要上高登搵援兵狗咬狗
今次真係經典作，香港網絡史最精彩嘅大戰，花生愈食愈好味

連登真係多細蚊仔

樓豬小心，建國後會被控叛國罪

大是大非面前
高登仔掛住私怨
搞掂名校secrets就到高登

求高登ac

高登仔真係好慘 無啦啦多咗班契仔要搵爸爸哭訴

真係小朋友齊打交
兩邊都係差個兩三年
思想都未成熟

有事林早舜
無事林早洩

平時稱兄道弟，90後00後嘅討論區喎
今次狗咬狗骨仲要柒上高登，笑唔笑大人個口

True

愚人戰打仗
入唔入到網典

食花生

柒出網絡界

店小二!!

愚人節戰爭

今晚有戲睇

牙祖爸爸唔收留呢班垃圾啦

乜撚野麻鬼娘娘

搵高登仔幫手
即係叫伊朗打美國

開打未

打成點？

個戰場好笑到 洗牌俾下負評就叫癱瘓 今晩實笑到訓唔著

完全唔明佢地嘈乜柒
分明就係小學雞圍內打交
小二，黎兩杯大杯裝合味道豬骨杯麵

透過 HKG 分享一則貼文: 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

高登留言成晩笑到肚痛

打咗唔夠半個鐘就收皮

呢度無人想知小學雞齊打交呀屌你老母

冇火啦佢地

聽日繼續牙

唔知條濕鳩admin收集咗幾多ip呢

今晚都收皮啦仲聽日

泛民式攻擊 賽後檢討呢？

轉咗戰場

班高登仔淨係識259前259後，老馮要用你個垃圾壇咩 講嘢成個飯民咁，屌你老母啦

老屎fuck

冇人想你返去，咁睇得起自己

幾時講過有人想我返去？ 我只係評論緊高登仔d留言

高登都係小朋友論壇 打個和喇

聽日繼續攻打，又有得笑

明明人地都解釋哂，岩聽咪收貨，唔岩聽咪唔好上囉，係都要同人嘈，重要學人吹雞，走去高登到吹雞，依家比人恥笑緊，佢地真係連個醜字都唔識寫

駁唔到

其實已經做到宣傳效果
樓主又贏

佢地成班當自己司令打緊杖 笑撚死
鍵國有望了

仲柒過當年高登大軍 原來禁下言ban下就冇符

抄登真係好撚柒
入面仲一大堆藉口講乜講柒
心諗你冇力吹雞都認左佢啦 講野中學雞咁

大人 邊度

查實有冇人可以比塊鏡佢地照吓
比佢地照吓自己啲戇鳩樣

條友真係忽上腦以為自己係咩元首咁 叫人地同佢放低成見

唔講咁多 排更表喇

金鐘

推 只係想食花生

原來高登仲有人

懷念以前高登古人大戰了

牙joe喺背後陰陰嘴咁笑

連登仔

高登班傻仔 含早洩含到傻 亂鳩咁ban人咪又係同狗校差唔多

精彩精彩

垃圾波台狗

抄登永遠比唔上高登

乜九華依家仲叫名校咩？
唔好搞到隔離喇沙同DBS 又要笑柒你

冇理過件事，連登係高質過人既話自然壯大

兩班小學雞玩lf2
學生妹都無個走去學人搵救兵

童爭。愚人節

成班小學雞無撚聊到 真係當自己打緊仗咩

高登大人？ 邊撚到大，無人上架喎個壇 你個forum細個粒芝麻想你地幫手，呢啲叫做搵高登求救？ 有冇自大左啲

講真嗰句高登幫唔幫手都係who fucking cares

樓主上水未，依家係邊個收皮？